有錢人做馬會會員都麻煩d 要人介紹先得

我落是但一間馬會都做到啦

人哋個個係養馬會
你個個就賭馬會

？乜鳩

樓主有嘅係人脈

年滿十八歲之人仕都可申請成為賽馬會會員。

擬申請賽馬會員會籍之人仕，必須由本會一位定居香港之名譽董事、名譽遴選會員或遴選會員提名，並獲另一位定居香港之名譽董事、名譽遴選會員或遴選會員附議。另外，申請人亦須列舉三位準備支持其入會申請之本會會員。

若申請成為全費會員，請填妥上述之賽馬會員會籍申請表及全費會員會籍申請表，然後將兩份表格一併交回本會。全費會員會籍申請表可向定居香港之名譽董事、名譽遴選會員(O) 或遴選會員索取。

本會有二百位遴選會員。最新之遴選會員名單可隨時向本會會員事務部索取。

本會董事局有絕對酌情權決定會籍申請成功與否。申請人應仔細參閱相關會籍申請表內的申請條款。

唔撚識睇字

其實馬會member有分好多種

如果後生仔30歲前可以入Racing Club (競駿會) ,會費有discount, 好似6萬左右入(而家唔知加左幾多錢),之後再俾月費
有興趣入可以上番racing club個網有form填之後會有馬會manager聯絡你傾計
或者join馬會d event, 入去食飯, 同d manager傾計,等佢地多d聯絡你

當你入左racing club, 同d member / manager 混熟左,佢地就會慢慢介紹d voting member / full member你識, 到時睇下你想唔想做racing member (12萬8)/ full member (40萬) (唔知加左幾多價) ....

最後就係同D VOTING / OWNER 熟...爭取睇下有冇機會入到佢地D GROUP, 玩團體馬 / 入籤抽馬 做馬主

睇乜鳩

其實大部份會所會員都要有人介紹先得

你都知

申請左做會員
掛個章落部車頭落老蘭一轉型能到

你呢d無人無物

開個ac保持一定投注，入競駿會啦

利申:

我介紹你呀樓主

個章呢....唔係會員都掛得,要睇係睇CAR PARK LABEL
有章冇CAR PARK..人地就知你扮野...

其實,做正常會員無可能

自從ICAC查過幾單,無咩鄰選會員肯見你幾面就會同你簽

除非你在上流社會打滾,同3個鄰選會員真相識

因為簽你入個3條友,都要寫信講同你相識幾耐,有咩交情,及點知你係熱愛賽馬

其實做到正常會員勁唔勁

以前入會好亂來,呢5年入會
真相識先敢簽你

因為幾單ICAC案

我都要多謝樓主呢啲馬會會員出錢出力，先可以用咁平嘅價學騎馬

有免費西屌
上流社會下流人

免費入馬場

red card 都唔洗錢入洗鬼會員

紅卡係最低級
即係宜家信用卡既白金卡週街都有

狗會member只係一個身份象徵黎